準備同ex見面 點解我會緊張

點解

我都想見返佢
好想再攬下佢

點解有得見咁好

你就好

不如不見

點解會見翻嘅

你點見的？

係鐘意人就追返佢啦

做乜要見佢？

因為你冇進步過

隔咗幾耐見

半年

加油吖
見成點

你點約的

幾好呀 感覺

Any details

點解會見

其實大家仲係好掛住對方

巴打發展成點